【凱滙開賣】488伙全獲認購 幾百準買家逼爆麼地道公園

【下午6時19分】
凱滙今早開售488伙，發展商公佈，全數488伙已被認購，套現逾56億元。